點解有啲巴士要用紫色光管？

諗極都諗唔明

留名等答案

佢本身白色

滅蚊 正解

但佢又好統一成架車都變晒紫色架喎

冷氣巴都要？

我唔知 不過睇落舒服啲 同埋易訓啲

雖然一般黎講藍調係會令人冷靜啲,但明明暖調又可以幫人放鬆

iphone都幾隻色啦 巴士整多隻色 又如何

暖調舒服好多
放工仲咁白，唔知以為自己仲喺office